Wobsu wennelene Prakofe Prasatkin kaibab et temma pois Semen Below om 3 tük raiwast 1 Sarafun 1 saapa Seer, 1 toppelt haewle 1 soone hewle 1 naggel sinni kiwwe serge musta ja wijulita werwe ka 1 tallopoja wastne kett tall kengseppa Larkall
Tu pois Semen Below saije ette kutsutu nink tunnist temma om küll neid asju Larkalle andnu tu om temma keest küssinud ja tall 7 Kp. rahha andnu nink wiel lubbanu.
Larka wastu tu eis olle mitte eige temma ei olle poise keest mittage sanu ei ka talle andnu ei tija ka neist asjust mittage.
